西灣河警處上左一車防暴系架旅遊巴到

車牌睇唔到，唔知佢地又會去邊 大家小心

又棄

手足小心

黃色經濟圈的障礙

我估都系經常性徵用個幾架旅遊巴

邊夠你廢
見你開親post 搞分化散播失敗都冇人理

現實一定係一條毒撚，做五毛都冇人理

周圍中聯的大樓都有一車旅遊防暴 守住啲支那豬